其實戒丁應該咁樣

你想戒丁唔係一開始叫自己即刻成幾年唔好打就唔打，咁樣係錯誤嘅方法，無可能做到嘅事，你諗下，你打左咁多年，話即刻唔打就做到？？好快幾日就忍唔到啦
戒丁正確方法係要慢慢黎，由1日1次變成一個星期1-2次，跟住再變成兩個星期1-2次，再變成1個月1-2次，最後你就會成功，同戒煙一樣，你叫d食煙嘅人即刻唔食就唔食係無可能嘅事，要慢慢咁戒先戒到

咁先戒唔到
一定要夠決心
戒左10個月

一個星期1-2次都難

戒丁ｔｇ群